又黎準備公司聖誕Party 到底交換乜野禮物好？

上年拎iphone盒裝金莎做交換禮物 今年玩乜好

金莎盒入金莎

上年抽到2000mAh 尿袋
今年一定會拎返出黎